{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen mett."},{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Kogun √µietolmu."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja roomamist. V√µin olla punane v√µi must ja elada koloonias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Toitu kannan kaasas."},{"text":"Ô∏è Elan maa sees."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n taimi. Mul on pikad tagajalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Olen tihti roheline."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja siis kasvatan tiibu. Olen v√§ga v√§rvikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lendan p√§evasel ajal ringi."},{"text":"Mul v√µib tiibadel olla palju v√§rve."},{"text":"Varem roomasin, enne kui lennata j√µudsin."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Olen v√§ike √ºmmargune putukas, sageli punaste mustade laikudega. Mind peetakse √µnnelikuks! Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√µllumehed n√§evad mind hea meelega oma aedades."},{"text":"Mul on laigud."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa lehet√§isid, mis on taimedel."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mulle meeldib verd hammustada ja imeda ning v√µin olla √∂√∂sel v√§ga t√º√ºtu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen sumisevat h√§√§lt su k√µrva l√§hedal."},{"text":"Mul on vaja verd, et elada"},{"text":"Tulen tihti v√§lja, kui on pime."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ehitan kleepuva veebi, et teisi vigureid oma √µhtus√∂√∂giks p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on tehtud siidist."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"P√º√ºan toiduks k√§rbseid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen putukas, kes pimedas helendab. N√§ha saab mind suve√µhtutel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin."},{"text":"Olen k√µige aktiivsem √∂√∂sel."},{"text":"Mind kutsutakse vahel pikselutikaks."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen putukas, kes teeb k√µva h√§√§lt, h√µ√µrudes tiibu kokku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Suvel siristan."},{"text":"Elan puudes."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mind kuuleb tihti p√§evasel ajal, kui on soe."}],"options":[{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen putukas, kes s√∂√∂b puitu ja v√µib tekitada majadele kahjustusi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa puitu."},{"text":"Ô∏è Mind v√µib leida majadest."},{"text":"Ma elan kolooniates, aga ma ei ole sipelgas."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen teele. Inimesed istuvad sees ja l√§hevad kohtadele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tavaliselt neli ratast."},{"text":"Perekonnad kasutavad mind tihti."},{"text":"Sa vajad v√µtit, et mind k√§ivitada."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesi kaugele kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen palju suurem kui lind."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad ja mootor."},{"text":"Ma v√µin sind viia teise riiki."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"K√§in radadel ja kannan kaasas palju inimesi. Choo choo!","hints":[{"text":"Mul on palju vaguneid."},{"text":"Peatun jaamades."},{"text":"Teen kohale j√µudes k√µva h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. Vahel olen suur ja vean autosid ja inimesi.","hints":[{"text":"Ma ei vaja teid."},{"text":"üòÄÔ∏è Mul on tihti ankur."},{"text":"Ô∏è V√µid minna mulle j√§rvele, j√µele v√µi ookeanile."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa kasutad oma jalgu, et mind k√§ima saada.","hints":[{"text":"Mul on l√µbus lastel ratsutada."},{"text":"Ma vajan sind pedaalimiseks."},{"text":"Ô∏è Minu kasutamisel on oluline kanda kiivrit."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Tramm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Ma olen auto, millega sa v√µid alla lehvitada ja ma viin su kuskile raha p√§rast.","hints":[{"text":"Mul on tihti valgus peal."},{"text":"Sa maksad mulle, et sind s√µidutada."},{"text":"Ma v√µin sind viia k√µikjale, mida linnas soovid."}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"V√µin lennata, aga mul pole tiibu nagu lennukil. Mul on peal keerlev tera.","hints":[{"text":"V√µin √ºhes kohas h√µljuda."},{"text":"Politsei ja p√§√§stjad kasutavad mind vahel."},{"text":"Ô∏è V√µtan starti ja maandun vertikaalselt."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"√ïhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Olen eriline auto, mis l√§heb v√§ga kiiresti, et aidata haigeid v√µi haiget saavaid inimesi.","hints":[{"text":"Mul on vilkuvad tuled ja sireen."},{"text":"Viin inimesed haiglasse."},{"text":"Mind v√§rvitakse valgeks ja vahel kollaseks."}],"options":[{"label":"Firetruck","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"S√µidan linna all, vedades palju reisijaid jaamast jaama.","hints":[{"text":"Olen rongiliik."},{"text":"Sa v√µid mind kasutada liikluse v√§ltimiseks."},{"text":"Sa v√µid mind leida suurlinnadest."}],"options":[{"label":"Parvlaev","isCorrect":false},{"label":"Subway","isCorrect":true},{"label":"K√§ru","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Olen v√§ga suur paat, mis suudab vedada palju autosid ja inimesi √ºle vee.","hints":[{"text":"Olen suurem kui tavaline paat."},{"text":"L√§bin pikki vahemaid, vahel √ºle ookeanide."},{"text":"Sa v√µid oma autoga minu peale s√µita."}],"options":[{"label":"Kajak","isCorrect":false},{"label":"Parvlaev","isCorrect":true},{"label":"Purjepaat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}]}